（公關入黎）邊間公司帶頭聽日放假既話..好過比錢落廣告

老老實實..係依個時刻
如果d公司帶頭比員工聽日放假..避免返工途中有任何危險
我肯定好過比錢落廣告..起碼我第一個會支持/幫襯佢

公關們..做野啦屌

港奴咁高奴性
老闆邊會放棄

我係fb見到有幾間細舖都話聽日唔開 睇黎大公司真係仆街好多

見一間就post一間 得依d細舖有d良心

大家見到都可以一齊post

唔仆街賺到盡洗到盡點發到咁大

大公司 office工
俾遲兩個鐘翻

已經好過好多公司

街道清潔公司 帶頭俾假 聽日香港交通受阻

清潔公司d員工都唔知點返公司啦
如果佢肯比大家今日放假..好多人一定自發落街幫手清樹..起碼我會
但依家仆緊返工

多謝你

大老細親自email

支持良心有人性公司

10點返到 差唔多我最遲

九巴

迪士尼樂園

這些老闆…不是屬於我的

今日唔洗返工
但公司d高層連連老細自己返

老細出email話home office

SoSweet

大公司最仆街

朋友做狗會都要返
慈善機構喎
人唔笑狗都吠

搵工喇

細佬做ngo都放
睇老細架姐

友邦保險
AIA

咪話狗會垃圾囉
成日借做慈善打飛機
對員工刻薄到仆街

會計都有得停

有幾多人真係會因為咁走去幫襯呢啲公司
廣你老母告咩

PwC都有

係北區果d 公司根本無人入到去

Why?

我話要apply圖入面間公司
唔做閪公司

女朋友公司可以work at home
我公司第一句叫人跟野

EY就算壞晒lift都要返 另外三間都可以home office

推

好似暫時仲未見大公司公開話可以唔返

係 黎黎去去都係得細舖

安永表示
部𨋢壞撚咗
記得早少少返黎行樓梯呀

依d公司直頭要貼堂表揚佢啦
咁為員工健康著想..行完森林越野賽之後重有行樓梯
你班仆街唔好諗住射波呀！日日咁多運動邊可能病